無謂到這秒也奢盼有轉機

你兩個似絕配怎可分開
這種資質叫我怎麼跟她比賽
終止愛再愛也注定放開